{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 겟세마니동산 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 もし22時以降にチェックインするには、事前にご連絡ください。 ご予約の際には予約特典を受けることができ、メゾネットタイプの客室ではお子様と一緒の際には安全に注意してください。 バーベキュー場では愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 トゥンジ客室と希望客室の炭とグリル料金は、6名様で30,000ウォンであり、追加1名様で20,000ウォンです。 喜び客室と平和客室の炭とグリル料金は2名当たり20,000ウォンであり、追加1名当たり20,000ウォンです。 駐車は可能で、近くにはドゥミリ渓谷があります。 ペンションからは車で4分ほどの距離に位置しています。 釣りを楽しむためには斗美里釣り場が車で5分の距離にあり、薬水と近くのスーパーもご利用いただけます。 大金山登山道もペンションの裏側に位置しており、南怡島まで車で15分ほどかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが22時以降の場合どうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、お子様と一緒の際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があり、愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "トゥンジ客室と希望客室の炭とグリル料金は、6名様で30,000ウォンであり、追加1名様で20,000ウォンです。喜び客室と平和客室の炭とグリル料金は2名当たり20,000ウォンであり、追加1名当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くにはドゥミリ渓谷があります。ペンションからは車で4分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しむためにどこに行けば良いですか？",
            "answer": "釣りを楽しむためには斗美里釣り場が車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "スーパーは近くにありますか？",
            "answer": "はい、薬水と近くのスーパーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大金山登山道はどこにありますか？",
            "answer": "大金山登山道はペンションの裏側に位置しており、南怡島まで車で15分ほどかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 426
    }
}